(集思廣益)有無食過令你好食到嘩一聲嘅食物？

有無一樣令你食完一生難忘，個下真係好想嘩一聲
利申 未試過，想試下

kfc櫻花雞
利申打手

紅豆軍艦

一蘭

屎

炸大腸

喺德國黑森林食嘅黑森林蛋糕

好吸引咁

脆香雞翼

日本食既Toro
入口嗰陣油香不得了
仲有sukiyaki同燒烤食和牛
好食到

我本身係唔食甜品嘅人
嗰次一口氣食咗兩件

係Czech既CK鎮食既豬手
好撚好食

老豆嘅撚手小菜

係好細個時 係銅鑼灣 一間酒樓食過炸鮮奶 一次 之後一試難忘 但香港好多地方無整呢樣菜 最後係溫哥華 Metrotown 一間叫福聯ge酒樓食得番炸鮮奶 但始終唔係細個時食過個種味了

餓番三日三夜 食咩都嘩一聲

法國食過烤tuna
咬落去成塊牛扒咁既質地
啲魚鮮味都仲keep住
食完我呆撚住回味左10分鐘

我飲茶 無叫小菜

磚都唔拋

午餐肉

第一次喺日本食既碳火燒肉放題，真係食到 既樣

實在同香港差太遠

街邊炭火燒豬腩肉

好多年前simply life嘅龍蝦湯

元朗大滾友既蟹王餃 非打手
真係成隻餃都係蟹肉，未食過咁好食既餃

鵝肝
個種油脂感

第一次食一蘭

幾年前台灣肥前屋鰻魚飯
外脆內軟 加埋個汁撈飯一流

因為我諗唔到

一半都唔係正經答緊
第一次食左口魚群邊壽司同pastoret乳酪都嘩出嚟

吉原 すずね特上鰻魚飯，仲試埋個しら焼き特上

法國某米芝蓮餐廳嘅沙律
用左多過20種菜黎整 第一次發現生嘅菜可以有咁嘅甜味 有咁嘅層次 之後都未曾食返同樣level

日本某omakase嘅甜蝦 入口軟糯 甜度係其他壽司舖未食過 我估佢事先搵昆布漬過 不過無問清楚

Shikon嘅鮑肝醬

十零歲個陣第一次食ruths chris 依家都好鍾意食 但驚喜不再

同埋去外國住一排 番黎食個譚仔都覺得人間美食

梅菜扣肉

北京食四季民福燒鴨 塊皮放落口即溶 好食到痴線 但食多幾件就覺得好肥 見隔離檯個鬼婆一路食一路比指公 仲要encore多一份

黯然銷魂飯

近期發生，7仔嘅芫荽檸檬草茶。

係東京食過一間蛋包飯，好重蛋味同奶味，好撚正

喺東京食過和牛
入口即溶好正

本身諗住你地講過去試下，容咩易走哂成個地球

分別喺石垣島/高山食過石垣/飛騨牛壽司 正到

人地問一D你食過好食嘅食物喎
定係你真係食過

+1

譚仔

紫菜味色色薯條

第一次去日本時食拉麵